有無人手機唔貼玻璃貼？

如題

無，仲有人唔貼玻璃貼？我用埋鑽石套添呀

乜貼都唔用

我無

成部機裸跑

從來都唔用貼，未爆過 mon

唔貼玻璃貼都唔會花都唔知貼黎做咩

你一定未試過唔同moon貼

裸跑 手感真係好好多

裸機

用UAG，唔用套都得

裸跑中

貼左好易撞爆個貼
唔貼反而撞都無爛

之後又要換貼

用玻璃貼唔用殼
試過一次懶，冇貼un爆咗個mon就keep住貼

裸機，又好隨手咁將部機插入牛仔褲袋一定易花，話唔花嗰啲一係毒撚成日捕住喺屋企同公司，一係成個女人咁用flip cover/ 用袋仔袋住個電話

膠貼

花咪花囉，少少花都驚都仲女人過女人

點解要貼

唔貼 花左都由佢

所以話唔花嗰啲平時應該成個乸型咁

用磨紗